好唔開心，可唔可以講個笑話畀我聽？

我就係笑話

徒兒

cfu

利物浦

徒兒你會唔會認錯cfu

cfu是B

無錯

其他A、BB、C、D、E樣子如下：

做咩呀

他們好醜

試下唔好抺黑

思想正確

有咩唔開心，講出黎比大家開心下

從前有三隻蝦

我好靚仔